獌聯捉鬼敢死隊出動未？

Bb bb bb bbb

G

橙 無人理
連平時堆反麻仔都無人so你

Ok

球迷係鬼，炒曬班反摩球迷就得

g

麻友係

普巴

馬屎眼

黑奴卡古似真廢 唔係扮

明明早排比利時個陣幾勁

左右係世三同迪布尼

巴拿馬殺手